就快一齊7年，今日佢話要分開下

一齊經歷左好多野，但今日佢話自己變左，無以前咁愛我，除左嘆氣，我都唔知有咩好講

佢一定係女人

可能拍拖一齊太耐太安穩，都係一種問題

借人ac po
我今日都同男朋友講同一句
係咪你地之間一直有問題未解決？
我情況就係咁
我地拍左兩年
我忍唔到我男朋友做錯事唔認同屈我既習慣
我最後講左句分手

如果你男朋友反省完會改 你會唔會同返佢一齊？

恭喜

散啦

點解呢？

唉，我明你呀巴打，我又係咁，佢無啦啦上星期講永遠唔會好似我愛佢咁愛我，話想分開冷靜下，究竟問題出係邊

冇架啦 冷靜=分手 做好心理準備啦

問題出係佢到
唔夠愛你 或者佢發覺你唔係佢想要既人

或者

但我成日都覺得始終咁耐感情，點會話冇就冇，會唔會佢真係要d空間 ,佢係大過我一年出左黎做野，我就仲有一年先grad

女人係咁

咁我都幾肯定唔係帽 ，佢有講過係佢自私，佢最愛係佢自己，話咁樣冇可能繼續落去，所以想靜下

無哂新鮮感，同你一齊太悶

BTW, 幾歲?

通常呢啲都係發現你唔係佢所想像中美好
至少我又係咁 對方又係有話過佢係自私，最愛係自己，唔想拖住我

岩岩出黎做野 環境轉左識多人左
咪有新鮮感
我勸你唔好咁老定唔係帽
轉新環境之後突然變淡 係一個幾明顯既警號

藉口黎姐 佢最愛嘅係自己 咁佢係咪永遠唔拍拖結婚先 係唔夠愛你姐
通常呢d女轉個頭就有新歡架啦

係呀
唔夠愛我
有時諗緊，如果早知道佢唔夠愛我，我就唔會咁投入
點解要我投入左先黎講

即係佢覺得悶，想試新野。都幾肯定呢啲分手後會即刻搵新仔。

咁佢都可能投入完先知呢

係 或者已經有人介入緊 但又唔想做衰人